同我爆完房放相上ig咩意思

係咪代表我巨龍唔勁想即刻搵第二個客

ig?

明明頭先先話我好粗好大

牙籤唔係罪

我條巨龍

IG呢屌你

我入到嚟
皮已負

how much

點解呀

$2000

仲唔知自己錯咩

冇ball，不了 唔值

佢話佢有D cup㗎啵

唔知下次唔俾錢佢肯唔肯同我上床

推

bam

轉個頭又唔知同邊個上床

點解成日放床照招客
我好唔掂咩？

竟然冇人對我半私家雞有興趣

好啦 放ig啦 c.0423

Cari Yiu

你瘋狂狙擊佢3個為咩？

做乜咁睇唔開

佢d 性格係咪好西？ 好港女

有冇多d閃卡

想要可愛風定性感風

都要

佢自稱自己叫公主

含我條巨龍

睇相好公主病港女feel 咁

蘇格拉底

好想同佢好朋友3p

屌你咩 蛇精咁

仲有冇

樓主自己擺自己上連登 呃like 呃follows

可愛風

咪係

打埋啲廢文都有17k followers
頂撚到盡咪又係啲酒店私影妹

性感尤物

More

網紅樣

整左下巴

P 圖以為唔洗bam?

但d post得幾百like
係咪買架d followers

得個調色調到白就叫靚？

對奶用marker畫嘅

呢啲質素2k

呢個係咪雞蛋妹

跟機

P撚到膠街架咁

應該係 前期買 後期靠連登上位

係咩？唔撚知喎

ho lun正

支那整容雞

Ho lun 嘔

以前 清純 長腿大波架暴走咗

Fox條女？

清你倒立？

以前包包地面，眼又大。 依加

我條女